等左20年終於搵到心愛嘅女仔

同埋佢男朋友

咁都俾你搵到我

收皮啦